【多圖】 艾迪巴約擺Pose騷長腿 大派心心冧Fans

屌 以為迪麗熱巴

G

臭雞幾錢呀

奧斯爾黎既

睇錯迪麗熱巴

迪麗熱巴 艾迪巴約 佐迪艾巴
個迪字睇落好陌生

條女好撚正呀

熱巴

推

真係幾正

啲肌肉

唔撚明點解艾迪巴約可以睇錯迪麗熱巴
你班垃圾係咪唔撚識字？ 覺得好風趣

唔怪得柏圖